[鬼國趣聞]三甲醫院要醫護貼錢開工

[

中國所以允許三萬香港警魔強姦殺人就係因為大陸已經頂唔住
中共唯有死前搏一鋪

所以大家只要拉布唔好縮就可以拉死狗共
下一步就係迫中共打香港警魔全家為賤藉

大陸人太多貪太多

有行動啦食緊黃店嘅入嚟打個卡
同我推上熱門
［突發直播Post］五一黃金週 x 民間記者會 派文宣貼紙到黃店活動